林鄭15分鐘旋風式探訪老人院向長者送暖

政府新聞處昨晚發相，指行政長官林鄭月娥下午到油麻地視察一幢舊樓的樓宇更新情況和探訪一對長者夫婦，其後她分別到位於葵涌和筲箕灣的護老院探訪長者，在中秋佳節向長者送上祝福。

林鄭在市區重建局總監（樓宇復修）何志偉陪同下，視察了油麻地一幢樓高十六層的五十七年舊樓。了解他們的日常生活以及在樓宇維修方面所得到的支援，並送上月餅和水果，祝願他們節日快樂。

林鄭其後分別到了位於葵涌和筲箕灣的護老院探訪長者，向他們問好和送上月餅和曲奇餅。不過，林鄭月娥落區的消息事先並無通知傳媒，只是由政府新聞處單方面發相。

林鄭月娥下午到筲箕灣耀東邨探訪一所老人院，消息一度在網上廣傳，期間有市民於老人院正門聚集，高呼「五大訴求，缺一不可」，一度有手持圓盾的防暴警察到場戒備。惟林鄭最終避開在外等候的記者與市民，從後門進出，先行離開。據現場遇見林鄭月娥進出老人院的街坊指，林鄭月娥逗留在老人院的時間不足 15 分鐘，批評只為拍照做騷。

點解唔運d老人家去禮賓府
或者去cctvb搭個景

快閃仲有效率過香港人

老人院入面暴動?

做乜鳩啊佢，又衝出嚟柒，可以收收皮先。